張建宗：封區行動顯政府果斷 不排除圍封其他區

張建宗形容，今次行動顯示出政府果斷，當政府認為有需要時，不會猶豫，又指今次是首次推行措施，承認會有不足之處，政府會總結經驗，不排除圍封其他區域。

武斷就有

今鋪我撐你呀，封多d

一月圍城

下一個封嘅就係深水埗！

封上癮...點算
癡線

封多啲

不如全境封鎖？

半日前放定料話封夠晒人情

等個數字回落先好講自己果斷啦，on9 仔

ich bin ein 佐敦人

封咗幾條主要幹道就得

封社區但唔封邊境，日日有人免隔離入境，又贏

封區果斷

封關唔見你果斷

封咗黨鐵已經死咗九成

封咗林奠屋企先講

佢要我地星期一準時返工，為佢地賣命cls

大三罷塞鐵嗰陣啲人咪逼曬上巴士囉

重要係封2日
隻病毒剩係僭伏期都14日 有時會長到21日

係咪聽日就會清零

統計下今次封城有咩經濟損失，就知道將社區當成小區咁做係有幾咁on9

一定不可以走啦，死定了💤